# AirApp ReactJS

Простое Web-приложение, предназначенное для поиска наименее загруженных в плане количества рейсов на прилёт временных интервалов в аэропорту Шереметьево.

Ввод данных в приложение: продолжительность временного интервала в минутах (должна быть кратна 5, минимум - 30 минут, максимум - 4 часа).

Приложение должно найти и вывести временной интервал с такой продолжительностью с наименьшим количеством прилетов рейсов в аэропорту Шереметьево. Учитываются завтрашние сутки.

Дополнительно приложение должно вывести время начала и окончания самого продолжительного интервала без прилета рейсов вообще.